呢道有無準備結婚但後尾分左手既巴絲

有無

諗住將來會結婚算唔算

我意思係排好期結婚

巴打幾歲

絲打你最尾點樣？